請問絲打你地搵老公係咪主要睇有冇錢？

誠實點吧

係 - 正評
否 - 負評

女人連自己都可以呃埋你叫佢哋試實

呢樣真

駁唔撚到呀屌

冇錢仲見到上進心？ 偈都唔多講啦